入過羅湖懲教所 你問我答

好少人講過女子監獄
希望可以解答各位嘅疑問
自爆唔答

推推推

好想要果時回算

每日有咩做
有冇俾人打

有無同男獄警搞野

衰乜嘢？

坐左幾耐？
每日生活係點？
有咩做？織口罩？

有無俾識到朋友？
有無俾女獄卒打？

我自己坐得較短時間
坐緊果陣唔會想要
但聽講入面會有人（唔係香港人）
用梨牌hand cream自慰

出返黎有冇瘋狂同男友扑野

6:15起身梳洗清潔食早餐返工食lunch散步返工放工dinner沖涼自由活動10:15熄燈訓教

好少見到男獄警 更乎0
一日見到兩次高級監督巡視 仲要唔係成日係啊sir巡

在心中

判三個月
實坐兩個月
日日生活好公式化可以睇返上面
星期日/紅日放假就睇全日電視

有識到朋友 好多都唔係香港人
女獄卒基本上打唔到人
因為佢地嘅投訴機制係有用
有時反而係啲獄卒驚咗啲犯
多數都好好人

唔洗問都知啦

有冇變態野分享吓

要唔要上洗腦教育？

啲散仔好多時都係打份工，最緊要準時返工放工唔好搞咁野

識到朋友都幾好，起碼嗰時無咁悶
我之前仲以為啲女獄卒會好似男性監倉咁打人
Btw 絲打以後要生活愉快呀

有
因為依排要隔離嘅關係要係隔離倉stay 14日
咁係隔離嘅時侯就6條友一齊沖涼
一人一條花灑
試過去水位塞撚咗水浸咁款
果期又好撚多大陸人入冊
有條仆街沖涼屙屎
一入到去見到有舊屎浮下浮下

唔洗 其實入面無大家想像中咁差
女監比男監已經好好多

都係 同埋佢地會同你傾計 有啲都好似朋友咁相處

成世俾個幾多個男人上？

入面有好多好人好事
唔知係我好彩定點
多謝你

女村長係咁畀人打

兩個
請貼題啊清

你account比狗偷咗？

而家個個都揸住bno等移民，有冇後悔過當初而搞到可能冇得走

係裏面有沒自慰

咁啲犯對佢地會唔會有惡意？
例如特登玩野 或者經過串一兩句咁

女村長基本上係真係情緒有問題
我都幾肯定啲madam無打過佢
先唔講佢入到去周圍同人講自己有收錢做野
搞到所有人都以為示威者真係有錢收
再講佢又非禮女囚友 黎m又唔用m巾搞到成張床都係血
仲係倉到屙屎 用水沖

同埋呢到嘅投訴機制係有用 啲姑娘都驚俾人report
同埋周圍都係cctv 所以真係唔好盡信女村長

無
因為我做嘅嘢對得住天地良心

無

姑娘好=犯會對佢好
有啲閪嘅姑娘當然會俾人玩俾人屌

絲打靚唔靚

柒柒地

有冇後悔入左黎？？

係入面情緒han5 handle 到？

有冇藍絲特登挑機？

頭兩星期麻麻
後尾好啲

幾多年出世

多自稱中立嘅會過黎R水吹

收皮啦 幫大陸獄卒洗白？

五毛扮坐過監喺度幫大陸洗白

啲胸圍係點嘅樣？呀婆胸圍？

女犯係咪不論幾多刑期都入羅湖

人哋邊撚到話大陸獄卒
好明顯佢講緊唔係香港人嘅女囚犯啦
柒頭皮

見有手足要去勞教中心
真係好撚慘

認真一問 而家監房文化仲多唔多打啄

一個月有幾多塊m巾 如果唔夠用點算
飯餸係咪同男監差唔多
係咪都係用煙仔做交易 定用其他野

毒

你鍾意咁講我都無法子
阻止唔到你咁諗
我只係將我眼見嘅事實講出黎

返工係整csi口罩？

啲胸圍似小學雞底衫
無鋼線 基本上大波都著到平胸咁款

底衫褲換完點算 有冇得自己洗㗎？

人地問你野又唔答 抵你死啦 死監躉

你呢世都係死監躉

真 好撚慘

入面有冇靚女，多數咩年齡層

笛個TG

男監唔清楚
女監無 我眼見真係無

知唔知政治犯會唔會特別差待遇
會唔會比其他囚友蝦
因為睇gphone講 男倉果邊係會打鳩啲政治犯

羅湖女監叫做新 正常好多 男監就.....

一個月廿塊
唔夠問姑娘拎都會俾
飯餸男監唔知 但應該一樣

羅湖懲教所喺香港境內喎。。。

其他國家既犯 有私飯嫁 領事館埋單

有好多工種
除咗口罩仲有製衣 針織 釘書 整鞋 飯堂 廚房 等等

有冇後悔？
辛苦晒

可以入私家底褲 但好似要淨色同埋純棉
我住果到可以自己洗 但都有洗衣機房洗
啲底褲我都係自己洗

關你撚事 又想chok料

唔緊要喎 我又唔會嬲嘅

咩年齡層都有 婆婆都有
靚女唔多

女倉無特別差待遇
小小說話當然有但承受到
囚友唔會特別恰
當然都係女監會比男監舒服好多 應該係

傻閪

有冇扮病去醫院涼冷氣先

又關你撚事？你係樓主隻狗呀

男監應該好撚痴線

放監後總共有幾$人工？

入面係咪分黃藍一堆堆咁

廁所會唔會好污糟
嚟m會唔會好麻煩

成人監獄其實已經算好

女倉係咪都係用煙仔做貨幣？

有無人打交/分勢力?
喺入面咩係最難忍?

樓主係做懲教？

弱智都學人上網

監躉都有厹護航

有無比狗非禮輪姦？

可唔可以探監？
每次探幾耐？一夠鐘就會比人sharp cut?
一日可以探幾多次？
家人朋友想探你洗唔洗申請？

部部電視機都長開播住邊一個台

Madam點好人法？有冇冷氣？多蚊？

點樣好好多啊？例如？

人如其名，個腦裝屎
講自己衰乜嘢同自爆有咩分別

呢啲問題你想我點答

咁樣佢就咪撚開 你答我問啦 改做你問我唔答啦 傻閪

唔同位唔同人工
再計埋坐幾耐 坐耐啲會加人工

起一起底，樓主應該手足黎。
多謝樓主

唔係 但我自己會唔同藍嘅講嘢 會閪佢地面

如果嚟m ，d m巾係入面有冇得買？

同埋 我睇過 每一個月只可以入一包
28cm既m巾

其實夠唔夠用

原來女監咁嘆
俾著男監 捉你去暗角打到仆街

咩都無講入過去就係手足

明既 明晒

辛苦樓主，真心好唔容易

過咗隔離期之後出大倉沖涼都係一齊沖?
m痛可唔可以唔翻工休息?
廁所係點?污唔污糟?

廁所日日都要洗
個個要執返自己啲m巾
大陸閪唔乾淨我會屌柒佢
再加上逢星期六都會大洗
所以唔算污糟

唔清楚 但知道有人唔食煙但會申請煙牌出糧買煙再賣返出去

如果叫你 係叫你名定編號定點？

其實係咪啲人想搞死連登就揾人留呢啲on9 comment 係喥洗版
真係以恥為伍，定係呢啲人現實真係咁on9

有無人磨豆腐

多唔多囚友捽碟

好過死監躉上黎連登取暖仲有班厹護航

有個老姑婆舊同學做緊
佢講過話男女監差太遠
女監兩個犯行過撞到都可能要落record
男監職員嘆死 女監職員做死

入面有無d 靚既姑娘

私飯無 坐正無私飯
係拋先有私飯 但其他國家嘅人可以揀食西餐/印度餐果啲

係屬於中國犯法?定係香港?

坐咗幾耐？

連登標語

無 有時派藥姑娘好閪
同佢講多句都唔想

真 真係叫做正常
當然我坐得唔耐就覺得唔大問題
但其實坐得耐都有一定嘅辛苦

無
唔辛苦

係咪會有案底？
你之後有咩打算？

想唔想同倉友捽碟

Block咗佢就算鳩數
呢啲真係唔浪費時間回覆佢

坐咩翼?

係入面會唔會好熱? 有冇焗親?

打交我未見過
畢竟刑期唔算長 勢力都無見人有分
但可能黑人會麻煩啲

唔係

Respect

𡃁仔嗰邊巴啲

你咁問真係玩鳩佢
3個月實坐2個月 邊隻翼 女 後生

一個月探兩次
有特別原因可以申請special visit 多兩次
（social visit只限直屬家人探）
一次半粒鐘 一夠鐘就要停同入返去等姑娘黎接返倉
都算sharp cut夠鐘後只能講多一兩句

家人朋友探都得 但要入去嘅時候係個探訪list到寫低返名同關係

羅湖懲教所係香港wo

我個倉好啲 可以自己轉台 1/7有睇live

M巾數量有無改善

咁典解決性需要

點解得咁少

幾幾後？

有冇好人好事分享？

返工係做啲乜
伙食好唔好

我追咗文，樓主話好多大陸人，咁到底係香港人定中國人

唔會因為你衰啲咩而奚落你
都算係有講有笑 唔會閪鳩你/喝鳩你
無冷氣 有風扇
蚊唔多 有昆蟲 有曱甴 都試過有老鼠
每晚都可以點蚊香 屋企人都可以入蚊貼

還押每日1次 每次15min
定罪每月2次 每次30min 屋企人可以再申請多2次

想探要叫牆內人入名 有名先探得

監躉唔係人？

但係人地有品過你，文雅過你，又無你咁弱智
自知無理就想紅色大字搶attention
反映到你喺現實係幾咁自卑同可憐
不過都唔洗諗，社會遲早會將你呢啲人淘汰
趁依家仲有少少尊嚴就用埋佢啦，你下半世應該都係做袋底泥架啦

我入前都驚俾人打 就算唔俾人打都驚會同倉友唔夾
但發覺都無咩呢啲麻煩事情發生

衰咩

咪話自爆唔答
盲閪

維穩定咩

因為遊行俾狗咬？

入面一個月會派20塊
唔夠屋企人可以入多包
就算真係唔夠問姑娘都會俾

出少句聲啦

唔係嘆嘅又 辛苦點都有
當你入到去無晒自由就知
但真係相比下比男監較為無咁辛苦

你咁清楚人地性格 原來真係有咁多厹護航

咁樣可以反映社會現實 原來係大師黎 可惜做人地隻狗

聽男犯講 冇得點蚊香 晚晚比蚊咬 除非用張被琴住自己

講左自爆唔撚答呀 撚樣

有冇人蝦你？

會唔會熱到瞓唔到覺

淨係想講返其實入面無大家想像中咁差
另外都想睇下有無咩大家嘅疑問可以解答到
知會有好多人可能會面臨囚禁
但盡力令到其他人無咁不安
同埋唔係事實嘅野我都覺得有必要澄清返
如果唔係就同藍絲spread d fake news無分別

唔好再販毒啦

乜證據都無

只限女監

過咗隔離期後一個倉有兩個廁所兩個沖涼房
算叫做有自己嘅空間去沖涼

辛苦晒
想同你講如果想走照寫有定罪記錄解釋就得

唔係普通既閪 入邊其他POST 既人都好唔鍾意醫院D人

有時編號 但多數叫名

有冇電腦 可唔可以上網?
平時食飯有咩餸?

販毒點只2個月

有無得出去隔離度食豆腐花??

&有無整過懲教牌口罩 / 睇過啲獄友點整口罩

入面有冇地方可以買下啲日用品/零食嗰啲?

應該係叫做 真正監獄 其他既係地獄

無見過

女村長由佔旺開始就係人都知佢真係似拎白卡
男畫家女村長

坐完之後有冇一啲新嘅睇法或者學到咩野？

聽聞過 無目睹

睇下係邊個翼
主翼 無煙 呢個翼捉規矩會捉得嚴啲
東翼西翼就鬆啲

坐監啊 食豆腐花 個間野又貴又唔係特別好食

有

出獄有幾$？

防火沙

入面有冇冷氣

女村長真智障人士黎

係香港境內
因為好多衰假id打黑工過期逗留所以都好多大陸人
其實除咗大陸人都好多印尼菲律賓非洲孟加拉印度果啲
所以都成日講英文 好搞笑

睇下咁近會唔會方便到監獄啫， 有得食好過 無啦。

如果有嘅話

真係接觸過佢就明
有時係同情佢 但幫唔落

無性趣

外來食物 會驗屍咁驗 驗到爛哂

清唔好咁啦不如問埋我名啦

黃多定藍多 入面有冇揸fit人?

好熱 生過熱痱
但有爽身粉恩物

社運所以坐？

個人護理產品有乜選擇....

聽聞之前得十塊
依家好好多
同埋可以入護墊了

矛性需要啦係入面

有得睇電視？

冇野想問 只想同絲打講聲加油

你邊間病房

手足黎
樓主PR公司想改善形象

attention seeking , 扣人帽子 啲低賤人格俾你中曬啦 仲有冇多啲呀
知自己廢就好啦聽話以後生性做人，唔好成日出醜啦

btw 支持樓主要識重新做人

有啲女囚犯好錫我
星期日就會整好多野食俾我食
有啲掛住佢地

有冇焗過蛋糕

shit....無諗過呢d 都要用公家

隔離緊嘅時候係食飯盒
無咩點食到
但後尾可以去飯堂食就食多咗
返工工種上面略略有講過

block得
On9

所以話男監真係好需要人支持！！！！！

會 會熱到凌晨起身on99

可以煮野食？
係咪真係用洗手盆煮

啲姑娘都要一齊熱？

無 好彩

大家唔記得當年channel都屌女村長未食藥？好多人叫見到女村長要拉走佢，唔好比佢攪事

在心中咪姐係毒。。。。

係 所以我一路都有強調女監 仲要係羅湖
其他嘅我真係唔清楚

乖啦 你繼續做人隻狗啦

好pro好專業呀 你食到人地未呀 唔好成世做人隻狗呀

支持樓主 繼續養呢隻狗

係
佢地應該係全部黎講最閪

咩cup

以前睇佢喺mk行人專用人區成人九唔搭八就知唔係好野

絲打出返黎好好生活 小心啲

無
平時食飯朝早食飯 晏就食甜/咸粥+麵包 晚飯食飯
朝早多數豬牛雞
夜晚有時豬牛雞/魚

咩係打啄？

基本上無姑娘開門嘅係一度門都出唔到
所以係無機會出到去食豆腐花
無 我唔係做口罩

肥左定瘦左

月頭月尾有糧單 可以剔自己想買咩零食/日常用品

blocked

#261505 你點知的
五毛 大家快block
佢地講2句引戰 大家唔洗曬時間勞氣打字覆佢

畫家夠警總被捕
傻既就唔係手足？

想比個hug絲打
我地欠左你

係入邊要上孖葉？

但我唔明點解佢周圍唱自己收咗錢
搞到好多人都有壞印象
真心以為示威者收咗安家費

賣淫

真係知道屋企人同身邊朋友好錫自己
同埋 香港地好撚多好人

你係咪on9？

無外來嘅食物入到黎架

梁天琦都話自己收咗錢 利申 坐過監的朋友講

你地講得 我講就五毛？

俾錯負皮

入面令你最難頂嘅事係咩？

睇你啲撚屌引戰狗口吻就知你褸屌啦

未坐過撚知咩押解果陣實要啦

真 有時同情完佢仲變本加厲 真係會束手無策

原來真係有
好啦無謂點醒你
望下你啲負評，再望下塊鏡，睇下邊樣野失望啲啦吓

我無講呢句做咩打稻草人
女村長上年的確係傻傻地咁，d人都屌佢做咩攪事，但我無話佢非手足

依個post都有五毛
絲打加油

都無咩人唔起身 最多起遲咗
但時間都好夠你去梳洗果啲
當真係死都唔起身唔返工就計曠工就入水記

哦屌，原來你先係5毛

#261505 你點知的
五毛 大家快block

我果邊黃多 中立都多
完全藍就真係少

冇人想知呀屌你

絲打想問下入去嗰搜身程序係點
喺入面識唔識到手足/朋友
還押同正式係咪一齊坐
喺入面有冇得讀書同埋可以做啲咩解悶
絲打加油

要
做口罩工廠 探訪室 新人組嘅姑娘就有冷氣

梨牌潤膚露/潤手霜
我用牙膏洗面基本上無咩護理

勞教中心有咩分別

Lunch/dinner
同放假都有

哇 咁慘 狗工一份

幾多個人一個倉 其他人瞓覺鼻鼾大 搞到瞓唔着咁點算

P牌仔除左牌都係P牌仔

味道如何?唔想食/食唔晒會點?

想知入去洗唔洗剪特定嘅髮型
黎m有幾多塊m巾用
如果m痛佢會唔會比止痛藥你食

有食蛋糕
除咗蛋糕仲有其他分子料理 好搞笑

個人問題？

沖涼有冇熱水？（睇港台節目話男監係阿sir同你都係用凍水沖涼，唔知真定流）

監獄有冇女神？

M巾係咪足夠供應？

可唔可以真空生活？

姐係入面唔會有犯與犯嘅交易？
之前好似見男倉post就話會用煙仔買其他人啲服務eg要多舊肉咁

希望你望返自己講過嘅說話睇吓自己有幾咁唔尊重
你應該都係細路女嚟

下乾淨？

唔係真係煮野食 只係將啲零食混合做成唔同味
出返黎試過整俾男朋友食 一食佢就想嘔
我係入面食覺得好好味

勞教同當兵新訓一樣
入去冇練成一身鋼條肌肉都唔好話自己入過去
大概係咁

呢2個月有冇覺得自己生活健康咗？
覺得喺入面最舒服嘅時間係做d咩？
Btw想俾個擁抱你啊手足
好好休息下！

可能係偷野呢

怪唔知你成世做人地狗

講d嚟聽吓

瘦咗

看守所？

唉屌
男同女都有機會入？

睇你回覆，點解覺好似去小學畢業營多d既？
問心，有冇電視/電影文化講到入去咁恐怖？

喂唔好咁 我可能真係衰偷嘢呢

PricewaterhouseCoopers

有冇打坐？

入邊唔洗
上完庭等去羅湖就要

辛苦你啦，抱抱

可能真係

之後有咩打算，做野定讀書

驚唔驚監獄爆發疫情

喺羅湖集中營概懲教狗有乜酷刑？

有冇比人磨豆腐

如果本身讀緊書係咪要停曬啊?
定喺裏面可以繼續讀
好想攬下你

水飯房
獨立囚室

果下心情係咪好沉重？
係囚車見到熟悉嘅環境但無左自由

俾狗拉係上門㙮番狗屋定點？

聽人講今日還押個個好似都係痴線婆之一
不過我知你地兩邊唔同 btw有無見過其他手足🤡
同埋臨走個時有無手足叫你返去探佢

件囚衣著上身有咩感覺？
係褲定衫褲？

樓主需唔需要自慰我可以幫手

我個friend話試過有人焗埋俾職員食
佢話有時一望就知有人喺期數拖嘢返倉
但係知道冇咩危險性就由佢
佢哋最怕係保安組 搵到嘢出嚟佢哋自己都要上身

入去搜身都係除晒所有衫褲底褲胸圍
之後痞低起身痞低起身 再過部xray
無記錯就係咁

識到會保持聯絡

還押同坐正會分開

入面可以ou讀 解悶就係睇解悶工廠嘅書仔同埋自己嘅書
不過多數都係同人吹下水多

正常就16人同倉 好似係
訓唔著有收音機可以聽/拎聽筒塞住自己耳仔

無法子啦

瞓教環境好唔好？有冇見過人搞les

老人家有無特別待遇

飯盒就難食 飯堂食就一般唔會話極難食
食唔晒唔想食就扔

快d 繼續屈毛

有無食過洗手盤炒飯？

依家唔洗剪頭髮嚕

有廿塊 屋企人可以再入多一包
再真係唔夠用問姑娘拎佢都會俾

可以問派藥姑娘拎止痛藥

有冇整過口罩

咁都幾好服侍

黎緊m/m痛會唔會有特別待遇？

樓主黃定藍 定黑警/黑懲？黑警死全家 接唔接到下一句？

沖涼有熱水 但依家天氣太熱所以會叫姑娘唔好開熱水

有一個真係好靚

M巾夠

唔可以唔戴bra
但訓教通常背心同底褲就訓
啲姑娘都明白真係好熱所以唔會唔俾

辛苦你啦嚟緊有咩打算

有 會有人買啲牛油/芝士
但詳情拎咩買點買就唔知

保命？

sor唔同翼辛苦程度差好遠嘛

嗰時佢哋係吹水嗰陣提起

未來有咩打算

有健康到 但屎就唔係成日屙到
入面最舒服係沖凍水涼

講緊私飯 餐餐都百幾蚊

基本人權嚟

磨牙

有冇再教育堂、聖經堂（可能遲d變共產黨堂）、德育堂呢d 19吹水堂 至在做下野？

respect

黎m夠唔夠m巾用
之前睇過有報道話唔夠m巾用又好唔衛生咁

點解咁多支那人入監？

手足多謝你 辛苦曬你

其實都唔排除女監有人好癲
只係我好彩無遇到
但黑暗嘅位就唔多

受香港電子傳播媒介影響，就以為入去.....

就比監犯大佬interview，唔岩你既日日叫班手下拳頭見
AO又打犯為樂，太平紳士巡房唔比舉手，舉左再拳頭見
.......

呢d文化影響嘛

有冇見過職員玩電話

反而無沉重
上庭上完庭去到羅湖都仲係on99後知後覺
到第二日先feel到

下面唔答啦清

非社運囚犯都有解悶工廠？

驚 因為個隔離制度好廢
人口密度又高

還好暑假影響唔大

你自己咪又屈or

有見過
會返去探囚友

自慰又點幫手..
Btw 唔洗

辛苦晒

可能時間短（相對）
啲人無謂無謂搞你
當你過客

出返嚟好好生存
留有用之身
不忘初心
念念不忘
必有迴響
（老套都要講嫁啦)

著上去無咩太大感覺 但唔洗諗著咩衫而煩都係件好事 唯有向好方面諗
啡白格仔衫同啡褲

有時佢地都真係隻眼開隻眼閉
保安組就真係麻煩啲

安排啲佢能力範圍嘅工比佢做
除此之外都冇咩福利

Btw 我朋友佢話佢最掛住係譚仔的味道
同埋佢見過入面真係有人係度磨豆腐

係咪得tvb 睇

入面見過坐最耐嘅係衰咩？坐幾耐？
坐好多年嗰啲會唔會頹？

有得拎藥食
睇咩姑娘啦但其實你講聲好痛佢都會俾你休息下

唔計外藉人士
知唔知佢地係衰乜野入去多?
出黎之後有冇第一時間慶祝?

冇咩想問
追完pob衷心祝福你可以過得安好

好多都係毒一係就偷野

訓教係咪有得聽收音機

無啊見步行步 未有打算 無咩心機

還押先有私飯

夠啦依家
一個月廿塊係基本
唔夠屋企人可以入多包 基本上都夠

打黑工 假id 過期逗留 偷渡

入面中立會講咩 會唔會問你有無收錢?

咩叫保安組？

無見過電話..係入面
除咗固網電話外

有囚友借架嘛

樓主圖都無張證明 講乜都得

主翼 東翼 西翼

掛住好多嘢食啊真係
親眼目睹真係未試過

返工地方有無冷氣

入過寶安看守所 你問我答

都可以睇viutv 嘅

個廁所乾唔乾淨? 同埋沖涼係一堆人咁沖?

？

聽講d魚好腥

罰你追post

有冇收過出面寫俾手足(你)既信？
你覺得寫信work唔work?

仲有日本野同好多野食
我都想佢快啲出黎

最耐都數都係販毒 十幾碌
反而可能佢地慣咗 唔頹

無野想問
希望樓主一切安好🙂

販毒 偷嘢 黑工 最多 好似係
出嚟又無話十分高興 好平淡

睇嚟男獄卒係完全另一回事
新聞成日聽出動區域應變大隊
揸哂防暴槍&盾牌

係 首先你要有收音機
買完再到手都要成個鳩幾月

中立會話大陸好好依家大陸發展得好快 諸如此類
暴力就係唔啱
好多人都問有無收錢呢個問題

入面識嘅fd會唔會自己留contact

時間很慢 日子很快
好快出返黎 乖乖地等佢

星期日條魚特別腥臭 平時食秋刀魚 星期日唔知食乜春魚好難食

pin

超級work

唔會啊 預咗嘛

會！

囚衣要繡自己個名上去？一人幾套？
係咪有運動衫白飯魚放風著？

入面有無靈異故事？

囚衫會有自己名 其他底褲褲胸圍所有你嘅物品都會有number
一人一開頭會派四套
運動衫白飯魚上運動堂先有得換
有啲工種要著白飯魚就自己有對

如果坐監有得用手機,係咪冇人驚坐

分享下

入面全部女仔會唔會有sheshe, 或者溝 d 姑娘

所以大家有時間真係多啲寫信俾牆內手足
女監男監好 特別係男監 每日真係有野期待時間好過啲！

都係 會好過好多如果有電話

夜晚成日聽到有人傾計同笑
又有啲搬野大力掉嘢嘅聲
但夜晚嘅倉就最注重安靜
若果有囚友凌晨仲傾計同大聲笑實俾人屌到爛
所以都唔知啲聲係點黎

會有sheshe

羅湖懲教所有外籍在囚人士計劃挑戰管方 管方已監察

懲教署表示，羅湖懲教所早上有59名在囚人士在飯堂早飯期間，其中21名外籍在囚人士不滿奶茶口味，集體要求即時更換，否則拒絕離開飯堂。懲教人員按程序試味，發覺並無不妥。在區域應變隊支援下，懲教人員發出最後警告後，相關在囚人士陸續離開飯堂。現時該21名在囚人士正被隔離調查，署方會密切監察院所情況，並作適當部署。懲教署表示，羅湖懲教所近日得悉部分外籍在囚人士，計劃在衣食住行各方面挑戰管方，煽動在囚人士情緒，管方監察有關人士，懲教人員會保持高度戒備，防止任何在囚人士利用疫情下的不安情緒，製造事端。

2020-08-04 20:54:25

一講新聞就有

羅湖懲教所有外籍在囚人士計劃挑戰管方 管方已監察

懲教署表示，羅湖懲教所早上有59名在囚人士在飯堂早飯期間，其中21名外籍在囚人士不滿奶茶口味，集體要求即時更換，否則拒絕離開飯堂。懲教人員按程序試味，發覺並無不妥。在區域應變隊支援下，懲教人員發出最後警告後，相關在囚人士陸續離開飯堂。現時該21名在囚人士正被隔離調查，署方會密切監察院所情況，並作適當部署。懲教署表示，羅湖懲教所近日得悉部分外籍在囚人士，計劃在衣食住行各方面挑戰管方，煽動在囚人士情緒，管方監察有關人士，懲教人員會保持高度戒備，防止任何在囚人士利用疫情下的不安情緒，製造事端。

2020-08-04 20:54:25

sorry絲打 唔覺意㩒咗負評

有冇見過游蕙禎？

有無預過好後生10幾20歲就衰左，仲要判好重，要坐番十碌八碌？
佢地有無講番自己啲事蹟可以share

走嗰日有無人車你?
同埋一拎返部電話有無信息爆炸，紡如平行時空

阿婆衰咩？

做乜貼我出嚟 死全家啦

女囚友靚唔靚？

難唔難入行

點先識到你？

有冇得入洗頭水沖涼液洗面奶個d架

識唔識心姐

有冇人撩姑娘

池魚

佢地衰咩？

痴撚線連登仔

偷嘢

心地好就人靚

咁家陣夏天喺入面咪熱到仆街? 夜晚真係瞓唔撚著

想比個抱抱你
而家有冇咩好想去做

有無發展les關係？

真係郁兩下都成身汗
會熱到扎醒

唔一定，睇你衰信樣大唔大路姐
犯毒我諗佔一半以上，點知你係邊個

有無逼你做運動？
出到黎生理心理同入去之前有咩分別？

之前見到有巴打坐過話入面好嚴好辣，出黎個個操fit咗

無 有人等緊我啊係出面

仲有無通櫃?

入面有冇得敷面膜？

無錯 就係對住啲唔識廣東話嘅大陸人會大屌
仲要係問佢明唔明 話明 仲要一路繼續錯
就會屌佢地

成日唔知寫咩好
講日常生活野驚令佢地更加難過
又唔想就咁問候好似好hea咁

無啦 轉晒做xray照

咁聽落咁樣處理 應該對更生有更大的幫助

寫日常野唔會令佢地難過！
當識個朋友咁吹下水就ok!!!

問啲野同過往開既post 兩個人黎

抵block啦柒頭五毛 又少一個帳帶風向 驚唔驚比蛇頭屌？

出返黎第一樣野係咪瘋狂做愛?

絲打

真係要多啲寫

祝絲打往後人生一切順利

真傻定假傻？

男監女監 始終都係兩個世界

柳記有好人有壞人 只係希望手足係入面可以獲得公平嘅對待

偷野係羊仔呀~
在心中係毒

咁入面有冇話要剪頭髮？定係扎起佢都得？

一星期會上一次體育堂
可以打下波玩下呼拉圈 志在郁下

出到黎個心理好平淡
無特別開心無特別唔開心 好似 死咗咁
無咩激動嘅事

證明

姑娘行溫柔政策
咁如果有啲人特登成日玩野搞事 啲姑娘會點做
同埋除左打交衰咩會入水記

唔洗剪 除非你想 可以出咗期數後（有工返）可記登記剪頭髮

一般要扎馬尾/扎計

咩叫女村長

可能你未入之前 原本預會好差
點算唔算好差 所以大致上印象都還可以吧

都係report佢再入水記

除咗打交 曠工 有唔係自己number嘅煙都會入水記

過餐捉唔捉

Google幫到你

有無得用 衛生棉條 (tampon)

睇姑娘 有啲隻眼開隻眼閉
有次有個傻妹過粒蛋 放咗係心口
點知凸起咗個蛋形自己又唔覺
俾姑娘見到就叫佢去廁所拿拿臨食咗佢算

無 好想有得用

sip橙皮落bra釀橙酒

係！！！！！！！！！

要拖飯

入面會唔會播鐵窗邊緣俾你地睇？

可以入洗頭水沐浴露洗手液
我會用滴露金裝洗手液沖涼
感覺乾淨好多
洗面奶無

識咗啦

聽姑娘講唔難

點解唔直接入枝滴露沖涼液
另外想問下一日會派幾多個口罩
如果好多個人同倉一齊訓
咁訓教係咪都要戴口罩
定係索性係監到冇人戴

屋企人寄得唔得？

會唔會同你地呻好悶？
之前有諗過去做，但驚要打人

係 我朋友坐赤柱監獄 上年先出返嚟聽到都呆咗

可以入私家底褲
好似係素灰色/白色全棉就得！

入去同反送中有冇關？

一日返幾個鐘？？

有無聽音樂情人?

你提到話巴打坐過話入面好嚴 係指邊個POST?

絲打加油 無謂人惡意留言 不用上心 過去的經已過去 就讓這段回憶隨風去吧

多謝

好耐之前啦，起碼兩年

入面有無得帶口罩?

除咗星期日悶啲啲之外 佢地都好忙
所以呻悶就無咩 佢地覺得時間都快過
聽佢地呻熱就多好多
同埋好多是非 始終女人多

照咁講男童果D慘好撚多

好似返8個鐘 但可能返完晏就更放8:15pm
有時仲要O少少T
第二朝又返6:45am
追更追到傻
有時仲要返夜嘅話當值嘅人唔多
自己一個隔15分鐘就要巡一圈篤鐘
驚鬼嘅都幾辛苦

有幾靚多唔多靚姑娘

出嚟嗰日係咪自己搭小巴出上水火車站？

非禮定強姦？
伯母在我心中

起咗身之後可唔可以沖咗涼先出去？

係到

應承我點都要寫一次 ok?

賣淫唔犯法架柒頭

唔入得 淨係入得m巾

入面點save人哋電話？
寫低嘅紙可以拎走？

無 但有略講監獄暴動會判幾多碌
逃獄縱火幾多碌
俾啲案例我地睇

死監躉學咩人想連登開post

好靚嗰個係咩人嚟㗎 ？咩年紀？

因為好多野都有指定嘅牌子指定大細
沐浴露只能入藍色Johnson baby

一日派一個口罩
訓教唔洗戴 其實之前未大爆發嘅時候好少人戴口罩
除咗高級監督巡視會戴其他時間都唔會

不過依家好似限制姑娘唔俾除口罩

仲要一星期返六日攰到

收音機？

有 一日一個
嫌佢啲口罩垃圾嘅屋企人都可以入

係啊 規矩又多 啊蛇又閪

一兩個 幾靚眉清目秀 個樣好唔似懲教

屋企人黎車

規例話唔俾
但其實夠時間囚友又ok都無咩所謂

絲打你真係好樂觀
我哋欠左你嘅
多謝你對香港附出

寫低係信到寄出去
Or係自己本記事簿用唔好咁明顯嘅方法寫低

係啊,意義同和你寫差唔多

想連登 上連登
先學好中文再串人 thanks

鬼妹

係咪啱啱入去做 仲未捱殘

和你寫通常幾耐會收到?如果信內有禁字會點?

我出冊前一星期先收到收音機 所以聽得唔多
但有聽9-11嘅廣東爆谷

take care and thank you!

係

我收信時快時慢 但多數要5-7日到先收到
但有小部分4日收到
一時時

信內禁字未試過有
試過收信因為封信有貼紙會過黎我講有貼紙叫我mit走就俾封信我

咩工種要白飯魚？
你做過咩工？

啲黑妹好多要求 小小事都會投訴
不過呢件事我唔係入面唔知係佢地小事化大定真係奶茶有問題

點解要由你mit？
職員唔可以mit？

例如維修 飯堂果啲
唔講做咩工嚕

可能驚我話佢mit爛果啲掛

岩岩判3個月咁罪犯自新條例適唔適用於你？
出去搵工可唔可以揀冇案底個格？

唔申報雇主都唔知架啦
同埋佢地會咁有心check咩

有冇諗住出書？
我諗好多人都想知入面係點

咁估您應該過左18

係入面囚友會唔會分享自己衰咩？

羅湖就係18歲以上先入

辛苦哂

點樣自慰法

係咩sorry

文筆唔好 所以無

仲以為d姑娘tb多
長髮定短髮？ 後生架？

咁講啦
我覺得係入面就好似返咗兩個月工咁
返咗兩個月都未放到工
平時返學/返工可以諗放咗學/工去去邊食咩同見邊個
但我係係入面成日諗想去邊食咩見邊個但等咗好耐都未做到 就好似 一口氣直踩返咗兩個月工無放過工咁
Sorry for 1999

佢衰啲咩？

點閪法

會 有啲好搞笑 有啲好唔抵

大家咁話

成支野塞入去

有無冷氣？

靚女緊係長頭髮 後生架
Tb都多

問佢拎藥會feel到自己好似乞丐咁 行慢啲拎慢啲都俾佢喝

無啊

前面點算，驚你走唔到

咁熱天氣點算？

犯同犯之間會唔會睇唔起對方？比如男監個啲強姦犯入到去係最比人睇唔起

衰妹 每個星期有寫信俾你 🥺 唔知你有無收到

出汗 生熱痱

Blocked
又少一個ac

無喎 只要個人係入面係個正常人
都唔會俾人睇唔起 除非個人好鳩

絲打宜家係已經係坐晒所有刑期？

定係呢2個月純粹當還押 之後真正判刑仲要坐？

同埋會唔會擔心明明讀完書都搵唔到工？

thanksss

坐晒啦 唔洗再報到 唔洗再有野係身
我無入過拋 直通車坐監

我果啲書讀唔讀完都一樣 都係廢
所以唔擔心

有！！！！！！

入面一個月幾錢零用

出糧 我大概二百中至三百
實際唔記得

咁買黎做咩

佢地咁OT法一個月有冇三萬

例如呢？

黑人點麻煩法？

夠唔夠用，多數拎黎買啲咩

多唔多人溝

買果陣唔知要等咁耐
但我起碼可以留低俾有需要嘅人聽

我見有好多南亞做廚房位，
Btw 廚房好多曱甴

Ot就唔係o好多 但好似話ot補鐘唔係補水
但一星期返六日真係

坐監都仲做藍真係唔明啲人咩心態
BTW 祝你出返嚟日日都開心😃
永遠幸福快樂
另外想請問你屋企人支唔支持你
有冇就呢件事怪責你
呢件事有冇搞到你冇咗工作/冇書讀

沖涼有冇限時？有冇熱水？

絲打，多謝妳

死監躉

爽膚水Serum乜都唔俾用？
咁生暗瘡點算 分分鐘出到嚟爛面都似

21

有個落黎打黑工 但返咗一星期工錢都未收到就俾人拉咗
佢本身因為個仔同前妻生咗個女 但個仔唔理 扔俾佢湊
但佢又無咩錢 唯有落黎香港返工 但應該係做完野俾返雇主篤再俾人拉 要坐8個月

搞笑就係衰貪心 黑人黎 落bar識咗條仔 佢懷疑係狗黎 但都照吹水 狗隻chok佢問佢識唔識人攞毒品貨 佢話唔識 之後傾傾下上埋狗隻屋企 去到見到枱面有銀包 入面好多錢 就偷咗千幾蚊 隔多陣又衰貪心 拎埋人地張信用卡 偷完就話唔舒服想返屋企 臨走前貪念又再起 偷埋人地部電話 一落lift就有狗捉佢

佢地有冇同你講過 點解男監女監爭咁遠？即係點解女監個投訴機制有用，男監又冇用？

私底下搵我 估唔到你係邊個啊清

買零食

無咩人真係會溝女 唔多人sheshe

好好休息下先啦 加油

少年監獄係好撚多規矩
勞教仲慘 會俾人打

有小食部？

係 通常南亞大陸先做廚房
我唔想見到啲曱甴
試過有次屙夜尿返床推推啲被有隻大曱甴衝咗出黎

啲大陸人多數說衰咩入面？
佢哋好似真係好撚閪咁

坐監先藍 畢竟唔係個個人都會轉台
大部分都係睇cctvb
佢地好多都唔知出面真實情況
當然如果佢係理性嘅我都會同佢地講多啲

屋企人支持 佢地明白 所以覺得佢地好好
無怪過我

唔會無書讀 放心

多謝你

屌係咁打錯字 大陸人多數衰咩入去？

隔離緊果陣有
入返正常倉就無 沖到甩皮都得

有熱水 但正常依家啲人都唔想沖熱水
喜愛凍水

ok!!!!

入去係咪要搜身
個過程係點

唔俾啊
生暗瘡可以問派藥姑娘拎藥膏 但有無用就唔知
我出到黎先爛面
Btw見你個名 我係入面lunch成日追想見你
覺得李子維好j 我本身唔睇台劇但都有睇

無啊 佢地都好似唔清楚男監嘅嘢咁

無 係糧單剔返自己想買咩 月頭會有一日出糧=零食到手

係咪全部講普通話

咁咪焗到好撚臭

佢地嘅閪係唔知自己閪 真心膠果種
姐係唔覺自己有問題 屌完佢佢就會sorry sorry咁
有次屋企人入相俾我 我同緊姑娘講野放低啲相
我未睇佢地已經拎咗黎睇仲傳咗去俾其他人睇
屌佢佢就好似好無辜咁

咩叫隔離緊？
平時唔限時間沖涼都算唔錯

打黑工 假証件 過期逗留

點解係叫姑娘？一直以為係叫madam

請追post

頭果兩星期隔離緊真係狂講普通話
以為去咗大陸
但後尾接觸得多啲人 多數講英文同廣東話

唯有勤啲換
夜晚訓教同m巾又驚漏

我之前睇其他巴打嘅post 都話入面有電影睇 估唔到都跟得幾貼喎 想見你都有
淨係得lunch time先有得睇？電視係4K定有啲起格嗰種

應該我哋多謝你就真

頭21日要隔離 因為疫情
會係‘隔離倉’
日日就食果到食飯鳩坐食飯鳩坐 悶撚到

膊頭有花先叫madam
其他散仔叫姑娘
其實fd嘅直接叫佢地名都得

嘩屌，慘過坐監

坐得耐嗰啲唔溝咩，咁咪好悶

J2有播所以有得追
電影就星期日先有 記得睇話iron man 同127 hours
電視唔會起格但唔係高清 正常野

姑娘Madam有冇因為你衰呢樣話你黑暴？
定有啲都係手足黎話多謝你？

其實真係好少事

瞓覺張床喺點 係咪就咁薄薄地一塊床褥 有冇枕頭㗎

水記係獨立囚室
係入面無野做 唔俾睇書（宗教書例外）
唔俾畫畫 唔俾食煙 淨係可以寫信
所以好悶

點都有嘅但真係唔多 眼見有2 pairs

無 無咩好難聽嘅說話
頂盡話我蠢 俾人洗腦 乜乜物物
但後者都有

講多啲?

張床係硬膠床 佢有兩張被兩張‘煎’一個枕頭同一張蔗
理論上係俾你鋪被鋪煎再鋪蔗先訓 但我平時就就咁一個枕頭就訓 因為鋪嘢又麻煩又熱

姐係入水記就可以避左唔返工？咁如果忍得悶個d咪好著數

我嗰朋友（撈偏）問天琦 係咪真係收咗錢搞暴動 佢話梗係 唔係點解要出 我都係咁聽翻嚟 我都係半信半疑

隔離倉就可以食私飯？

某程度都係 但好似連續坐21日就加監
呢個唔肯定但聽人講過

你朋友可唔可信 真係唔係好信啵

可唔可以入名牌護膚品？多唔多勾心鬥角？

無 坐正監一律無私飯

唔可以 佢有列明入得嘅野
一定要跟足先入到 大細有分別都會唔俾入

勾心鬥角一定有 但我好彩無預到

我都係半信半疑 佢有佢講我有我聽

認真問寫信既話有無話內容有無咩建議
想試下寄比架劭議員個和你做筆友

或者你有冇其他嘢可以分享比大家知

可以點樣寫？點寄入去？

辛苦您多謝您 希望您一生平安
要繼續做自己想做既野

手足多謝你

覺得專登扮傻

冇人知 但我相信佢係無收錢

我想入但冇offer
係咪重衰過絲打

風扇都無？

有 但唔夠涼嘛 加上有體力勞動 出好多汗再up住

入咩

多謝你為香港付出

介紹下自己吹下水當傾下計已經好好

寫信真係維持我每日嘅動力
收信=差電

PricewaterhouseCoopers (PwC)
Big 4 audit firm

可以through和你寫計劃寫信入去

有次返工見到有個箱仔俾人放野 箱仔有報紙包住
報紙上面寫住「在最黑暗的時代，做最亮的星星」
睇到之後好激動

好老實，我一直覺得就算收錢又點？
唔係規定搞革命搞抗爭一定係要做義工架嘛？

有冇可能入mp3機之類
冇既話即係冇可能聽自己歌

如果冇人入野比你嗰話
就咁喺裏面做野可唔可以自給自足架?
如果冇人入野，咩都冇，洗頭水，沖涼嗰啲都冇，佢會唔會比你架?
同埋入野係咪淨係屋企人入到，朋友入唔入得?

你似特登扮維穩多啲 係人都知梁天琦坐石壁
重咁特登講赤柱

無㗎 但好多電台都播歌
有歌聽已經好好

可以靠自己人工買
但好多好心人會share同你一齊人
至少我個倉係 見人無我都會俾佢地
同埋本身每個人都會有一個肥皂
所以借都係借洗頭水

朋友都可以入嘢 但要探訪先入得！

坐監都要證明？

過xray 個時有得著翻衫？

搜身就咁踎低起身就得 會唔會每個部位都check 得好仔細？

唯一能夠自選既娛樂睇黎只有睇書

起手寫過放返低，對唔識既人唔知講咩好。怕講錯野hurt到人，講自己野又好怪。有無咩提議？

最後一日監
走之前會做d咩(你/獄卒)

寫信同同囚友傾計都ok

唔洗怕hurt到 唔係好mean嘅都知道你有心寫信支持
唔洗好長

條友9up當秘笈

走之前係極期待走
有寫低囚友有咩想我幫佢地做
有同佢地攬攬
佢地反而係我走果日畫咗張超靚嘅卡俾我

獄卒有啲知道會見我唔到都有同我講拜拜
話唔想再係羅湖見到我
有叫我小心啲啊果啲 有一個姑娘我係特別掛住
但無法子無得keep contact
但佢話堅信我地會再見面 !!!

追晒成個post 睇埋樓主講既野

覺得有時唔好比電視電影 同埋連登 影響咁多

有時活生生經歷過既人先係最信得過 有d 人連羅湖女監係香港定大陸都未分得清就起勢話打犯 打犯 心諗

其實已經好多講監獄既post 講過 d 懲教都係打工仔心態 最緊要準時返工放工 唔好有事發生搞到佢地就咩都得

寄信收信都要比人拆黎睇
你話會唔會比你上網

講真如果上到網坐監冇乜好怕

係入面有冇睇prsion break

打犯應該係勞教

辛苦你啦絲打要前程錦繡

絲打唔好透露坐左幾耐其實
有曬時間地點 真係好容易比人刮到

btw係入面有無收過信同有無鬼故之類

投訴機制係點，會唔會好似監警會咁 自己人圍威喂？

因為身上咩都無 痞低起身完無跌嘢過埋部xray已經知無嘢
但有問有幾多個紋身 隻手啲傷痕點黎 有無試過自殺 有無試過吸毒呢啲問題
過完xray就正式著囚犯衫褲同拖鞋
之後頭兩日會驗尿
驗完clear晒先會俾你出倉同其他囚友有交流

我都愛你

慘過去水飯房

囚友想做咩，幫手拜下老豆老母？。 請勿見怪

啲好有虛榮心放唔得低自己嘅女仔入到去點算

都係 佢地多數都怕麻煩

之前有睇頭兩季

外國當人condom

祝絲打前程似錦

無所謂啦 我呢個ac都係開下膠post
都係講下事實

有鬼故啊 成日有啲囚友會俾鬼搞
我自己就聽到奇怪嘢多
臨走前有個囚友唔信有鬼 仲話要見
第二日枝牙刷俾‘姐姐’收埋咗
係入面稱鬼為姐姐多

都係監督巡視果陣舉手 有不滿就report
之後真係會有follow up唔會唔理件事
啲姑娘就都驚啲囚友舉手 所以都盡量唔俾人report

一直覺得
世上唔係好多人真係大奸大惡
坐監既人純屬不幸

想我寄啲靚啲嘅信紙俾佢
想我print d 歌詞俾佢
同埋俾啲膠po佢睇俾佢係入面有嘢笑下

無法子 都要放低

係咪佢朋友認錯鄭錦滿

都係 好多人都好善良
好多都係想搵錢

有冇收到唔識既人寄既信？會唔會回信架？

你哋會嘗試幫依種女仔定直接藐佢算

有 有啲有回有啲無回

唔信咪算 我都係聽朋友講翻黎

係啊唔可以俾任何contact囚友

閪嘅幫唔到 我會避之則吉

好嚇人more plz

大奸大惡做哂官同國家主席

可唔可以帶嘢入去？我指書個啲 完全冇自己私人空間？有冇圖書館個啲 見之前唔係有在囚人士喺入面自修左個學位返嚟？

聽聞有狗會用入獄者既連登ac發po
又或者拎佢地既tg/fb 搵你相熟既朋友套料
出左黎之後 有無發現入獄期間有人用過你既電腦/手機?
仲有 你覺得呢d傳聞係唔係真?

咁重犯（e.g 終身）係去邊坐？

爬左好耐post，知道多左
Respect 樓主
雖然做唔到你咁勇，不過都會繼續努力，持續進化中
兄弟爬山
祝你一生平安，前程似錦

咁都俾你接到 選男仔有咩標準，男朋友會唔會介意你過去？

生理上有冇明顯變好/差？體力、皮膚etc.
Respect u and 辛苦晒你！

會介意人入過納粹監獄既人唔慌好人

M巾咩牌子

新來新豬肉咁上下意思

分化，唔係理佢
辛苦曬手足

人格高尚過你呢啲咁嘅垃圾 個名都有個屎字

我諗咗好耐到底女仔會喺大陸衰咩

啱

可以 屋企人可以入書 一個月入六本
另外入面好似兩星期可以借兩本書係 定一星期借兩本書
所以唔會無書睇

自修學位我見都有人報Ou 嘅course
都好認真同好努力㗎

因為我出面有人一路幫我check email
一路有用到個電話 所以暫時好似無呢個情況出現

叫佢收好啲，野貓被人收咗就冇㗎啦
分分鐘仲要鎖一張

你意思係咩過去先 坐監？
睇男仔都係睇下價值觀同唔同
同埋要相處開唔開心舒唔舒服

皮膚家陣好差 希望快啲好返
體力都有啲嘅 個人懶咗

唔知 就咁透明膠袋包住 睇唔到

我自己覺得個個付出到嘅都唔同
盡咗自己力付出就得了
唔會覺得自己係condom
因為其實收到好多好多嘅信
相信自己無俾人忘記到 同埋
最緊要記得自己理念就ok!!

無啊 講嚟聽下
因為都有囚友見過小朋友跑 嚇撚死佢
好似多數見到姐姐嘅都係印尼人

三個人
唔辛苦啦

又抹黑手足

你睇下佢出幾錢人工先啦
呢d一個願打一個願捱
我ex做second tier , 番12粒鐘已經差唔多個個月40k以上,仲想點

諗起gphone本小氣簿

之前比狗收左嘅物品冇得拎返咩？

可以但仲未拎

出左黎就唔好望返轉頭
為自己打算下
辛苦你了

快手攪埋佢啦，炸炸林完唒件事佢，過返d正常生活

有冇黃獄卒

如果隔離期間驗到有武漢肺炎咁點算？訓監獄醫院？
Btw多謝手足以後要好好生活

政府做宣傳叫人唔好發夢
用無得搽潤膚果啲嚟嚇啲女好過啦

女倉一定好過男倉
女人對女人會有同情心

男倉唔係打就耍手段

大欖女子監獄（高度設防）
羅湖係中度設防嚟

有冇見到澳洲手足？

如果肚餓點算啱啱睇過你講早午晚餐 但係一日食三餐邊夠

利申 一日5餐 多肉小飯

出返黎之後有咩打算？

感謝你嘅付出要好好生活一齊留低睇埋個結局

辛苦u

多唔多20幾歲嘅姑娘？

追晒post
多謝絲打 辛苦了
睇問答睇得出你係好謙虛既人
祝你以後事事順景

呀sir咁得閒上網呀？

你可唔可以探佢哋
同埋臨走有冇交換contact

多謝你

真係好想大大力攬住你
同埋好戥你開心 有屋企人support你

仲有想問絲打而家女囚服係咪都仲係三十年前女子監獄套戲嗰件格仔裙？

一直唔知寫咩好所以無落筆
睇完post去左寫聽日寄
已經好期待收到回信

有無見到牛牛

咪當減肥 消耗翻啲肌肉咋嘛

男監可以帶咸書 女監有無？

平時練得咁辛苦 入去仲要燒肌肉 成日餓 仲要比d大陸仔打坐監好辛苦

男監d人唔睇咸書訓教果陣要用張棉被包住下半身要緊一緊 唔係既話...你明啦

你真係唔識架喎 除咗仔環頭 男監冇可能巴過女監

有冇一啲教會/ org 探過你哋？

男監唔睇咸書咪撚on9 係估真係用念力打飛機咩

你*

點解要做道姑
係咪做愛會爽好多

坐監都有跳point

你都入去坐一轉咪唔欠囉

梁天琦都唔係係赤柱坐
fact check下係咪咁難

要走實走到 絲打可以去Check下條款

有無遇到俾人強姦既女手足？

唔係話樓主
講緊有朋友坐監果個

議員呢？

係，可能會介意另一半坐過監，始終亞洲社會偏向保守，反工都會有顧主介意

講得出呢句 你個人好靚好有自信

有無同殺人犯傾過計

係咪政治犯？

絲打加油一切安好

原來你之前消失咗係入咗去...

格格？
可可？

入黎講返聲多謝手足既付出

算啦 佢都冇坐過 但講到自己好似坐過比人打過比人耍過手段咁仲要將自己既幻想周圍講

有冇見過囚友攪lesbian?

收撚皮啦屌你老母臭化閪 天琦係石壁坐緊呀屌你老母 想抹黑都作好少少啦 做五毛都要做好d 唔好係度呃飯食啦柒頭皮

懲教署係8小時一更,但返P,A,2N,1N 更中間係無食飯時間, 所以會改為返工前放工後自己攪掂, 變相係返7小時一更!
A : 0645-1345
p : 1315-2015
2N : 0115-0815
1N : 1845-0145
通常偏遠地方既返完P之後A都係入面瞓再返工 出返市區返屋企都兩三個鐘 1N就根本沒得走

無腦真慘 聽下咪算 冇人逼你信 事實係咁聽翻黎

但事實係你 聽番黎都唔係事實 你自己都半信半疑

你省d啦屌你老母 我夠聽朋友講你老母俾狗屌跟著生咗你呢個畜生啦

嗰陣時我朋友咩監獄都坐過 信不信由你

無錯 所以我都有叫大家唔好盡信

豬腦係冇理性思考真係陰公

女仔有冇剃刀果d用？

監獄有醫院 但好似嚴重/設備唔夠嘅都會送返你出去其他醫院

其實食晒啲飯會夠飽
但前題係狂食飯其實真係純充飢
同埋好多都同返我講坐監肥咗好多
因為餓就食晒啲飯同汁

佢夜晚除咗飯仲有個橙
之後會俾個宵夜包同奶你
食晒都夠飽 再真係唔飽可以申請食大飯
啲飯再多啲啲

多

唔係㗎真人好閪
多謝

可以探
有

啡白格仔衫 啡褲 拖鞋

你收皮啦石壁白手監房黎 你話朋友係黑手 咁邊會去過石壁呀屌你老母

佢喺入面點

太叻仔了
一定會回信 但可能慢啲
一黎依家疫情送信慢
二黎俾人審閱又搞一輪
到到手都唔知幾耐
仲要正常一星期得一封免費郵票
其他郵票要自己出糧買
再寄出黎又俾人審閱
所以到你手會好耐 要有耐性

我好少可以望出窗

緊係無啦 會嫌棄嘅姐係價值觀唔一致
唔一致開頭都唔會同佢一齊
佢好好啊幫我打理出面所有嘢
有時覺得佢仲辛苦過我

無 但可以登記剪西毛

剃陰毛點解要登記
驚大家陰道式自殺？

咁咪個個都有海膽

坐監最大既娛樂係乜？

有刀片 可以自殺

佢地好叻 識‘線’毛
會線眉毛 腋下毛

收信 回信 同人傾計 聽收音機

沖涼同去廁所有冇得閂門唔俾人睇到？

冇做激光脫毛嘅絲打喺入面會唔會有尷尬情況？始終日常生活都一齊

祝福樓主前程錦繡

要步操？

絲打好靚女

姐係恰鳩d白紙
叫佢地斟茶遞水按下摩

識唔識一條女叫黃心瑜

最感動的事係咩？
有冇同澳洲手足交流過？
職員有冇表露政見？
btw 祝一生平安 煲底見

樓主入左去有冇一刻諗過唔想出返黎

其實反而想問點寫俾手足
3唔識7咁 寄俾邊個？
真心求教學

幾時有講黑手？我話偏撈 訓撚醒未啊 屌你老母臭化系

上面先話完"咩監獄都坐過" 仲唔係黑手？ 宜家扮失憶呀屌你老母臭閪 真係9up唔洗成本喎

成年監房唔洗步操 仔環頭先要

換倉啊 死傻系

算9把啦你 你繼續慢慢9up抹黑

唔知講乜好 但覺得絲打你好堅強 突然感覺好勵志

我想問係唔係會不時全裸搜身
探訪完左需唔需要全裸搜身

咪唔好信 冇人逼你唔啱聽咪quit post

今年生日願望係絲打你排除萬難後 以後一切都順利幸福!

樓主出黎打算點 點睇自己有案底

更正 係出返黎跟住個生活係有無田搵工難唔難

學到幾多嘢咁
飯堂技能用唔用得著

嘈埋啲無聊嘢

佢話收咗錢唔係錯喎 捐款計唔計先

大把人喺612收錢啦

佢就算真係咁講或者幫到佢避開啲事

你點知當時咩情況

聽到就當真你都幾撚有腦 聽你老母臭閪

如果寄信比手足，我信入面可唔可以放啲郵票㗎？

有得閂門 但都係會俾人睇到
其實入到去都無人care lu 個個都係咁
唯一屙屎尷尬啲

你都好靚仔

唔識 但類近名嘅就識一個

最感動係相認手足
同埋收到好多好多鼓勵嘅信
不過其實感動嘅事好多
一言難盡
我平時唔鍾意係人地面前喊
有一次係好多人面前崩潰喊咗
好多人嘅安慰 佢地都有眼濕濕

職員有黃 都有中立
兩邊都有同我表達意見

有同澳洲手足相處一段時間
最難過嘅時候我地互相扶持大家

係每分每秒都好想出黎
六七月 有邊個唔想係出面

可以去石牆花fb睇
有和你寫嘅計劃
佢地入面會有人match啲信俾手足
當然你如果有名可以直接寄俾你想寄嘅人
但無嘅都可以靠和你寫計劃match!

係入面好多情感
好多嘢好矛盾
有好多嘢好想但無法子做到
但每次收信都係動力
堅強都唔算 但有同自己講係個特別嘅經歷
但真係有好多人支持先可以行過

唔會 可能出倉前會掂一掂個褲袋
有糧袋嘅就求其睇個糧袋兩眼

公務探訪完多數第二朝要留尿
俾人驗下尿同埋探完會掃下隻手睇下有無掂過啲違禁品

多謝 愛你 生日快樂

飯堂都無咩技能 但佢地好辛苦
體力勞動好大 仲好熱

唔可以
就算入咗寄咗懲教人員都會係你面前抽起
因為郵票只能夠靠人工買

入面有保濕cream
一星期問姑娘拎一次
同埋可以入梨牌lotion / handcream

我因為係夏天入 所以唔知啲cream夠唔夠保濕

見返坐監指定牌子既野有冇陰影

係咪𡃁妹仔 混血兒黎

對於後生仔傾下計有陰影啲
成撚日lunch 就會睇...
好on9嘅節目
同埋屋企副全膠眼鏡

咁其實女人衰dd 係咪都係入羅湖

深近視

好似有啲入喜靈洲先
販毒先係入硬羅湖/大欖
（好似係）

勁深
副眼鏡厚到傻

我有話信唒 追po啦傻西仔

中學元朗區？

好奇問下
如果我攝咗好多張紙入信封度，寫埋地址
但信封淨係寄比一個人，然後叫佢幫我寄埋比其他人
咁得唔得?

追晒成個post， 手足辛苦啦！
出返黎要抖多d，食返多d野
祝你皮膚快d白白滑滑，前途錦繡

唔好對罵了 post嘅原意唔係咁
勿傷和氣

理論上可以 但多數咁樣都係多數係牆內人寄信出去嘅方法
好少會咁樣寄入去叫入面嘅人再寄返信出去 唔知你明唔明我意思

剛剛追哂個post
難得有咁認真答嘅你問我答
睇完真係覺得對牆內生活嘅認知立體咗

絲打無論因咩事入去都好，
出返嚟都要好好生活呀。

辛苦哂

真係？ 我諗我哋同一間中學

有d人直頭係自豪自己做通頂
出post影日出講到自己好涯得
所以話百貨應百客

用飯黎塞飽人絲打應該係入面好辛苦

佢d食飯時間係咪固定？ 訓遲左就冇得食

有補水的

你呢啲人都幾撚on9

盡左力就算啦。

有無護墊提供
白帶多點算

固定 但唔同工唔同時間食
唔辛苦
無得訓遲架

可以入護墊

咁有冇風筒吹頭？
沖完涼用祝君早安毛巾抹身？

我答你啦
一直都係咁, 不過做啄應該無以前咁巴
而家D古惑仔都唔同以前D古惑仔啦

見你上面話整左副全膠
即係你原本戴緊嗰副眼鏡唔合規格
出面人入副全膠比你應該都要幾日
咁冇眼鏡嗰幾日點算

無
所以成日個頭未乾就訓
沖涼抹身有毛巾俾你
當然都可以入祝君安好毛巾但通常拎黎洗面

我因為知一定會入冊
所以入前配咗全膠了

點解你特別掛住佢？
仲有D犯會係入面整D咩野食？洗手盤炒飯？
有無見過人落水記？衰咩？

咁大鑊，即係要剪短哂D頭髮

困難總比頭髮多

冇風筒吹 啲頭髮咪好毛躁

你唔理我
不過加油
我支持你
未來嘅路一定更加好❤️

因為同佢岩傾 好似朋友咁佢會分享佢嘅私事又好關心我
會整蛋糕叉燒酥端午節有請我食糭仲有肉醬意粉

落水記身邊有一個 就係俾姑娘打風（搜糧箱）嘅時候搵到包唔係佢number 嘅一包煙入咗7日

都有後悔無剪短

每個囚犯都有一個牌仔
牌仔係入面當身分證 會掛係衫到收埋
上面有EDD(最早出獄日子）
同埋LDD(最遲出獄日子）
所以其實我都唔知佢點計
淨係知你行為良好就係計最早出獄嘅日子出獄

基本上得十日嘅都會留係隔離倉
隔離倉無嘢做 佢會俾啲信封你扮摺
都係for高級監督巡視嘅時候扮工
所以好撚悶好無聊
姑娘好會俾你傾計睇書
唔好嘅會唔俾睇書唔俾傾計鳩坐
所以好難捱時間好難過
係衰過出大倉
出大倉=有份工
有份工時間快過啲

多謝
原意都真係想informative d
俾多啲資訊大家
係認真想大家知道入面嘅生活係點
有問題都唔怕問 答到一定答

有囚友借護髮素俾我

通常愈大粒愈藍

唔係佢號碼既煙？
即係佢偷返嚟？定係人哋比佢都唔得？

人地俾都唔得
佢應該係向人買

知唔知藍屍狗衰咩，或者點解仲撐狗？

係入面有無得搽防曬
無嘅話 出翻黎係咪黑咗好多？

姐係搜完去過x 光個時 仲未可以著翻衫要全裸，
過晒x光先比你著翻衫囚衣
咪好尷尬？

R-E-S-P-E-C-T 啦柒頭！係咪你老母無教你啊 比左個下台階都仲死撐！拉低哂啲質素

同問
家人入日用品冇防曬，反而有唇膏

無防曬
好少曬 酷熱天氣/落雨就喺室內散步
我本身皮膚黑 出返嚟白咗

唔記得著咗衫先過定過咗先著
但尷尬就無架啦因為入到去個個都係咁

係
Revlon 嘅大red唇

都唔知搽嚟做乜